袁公話俾香港人聽應該點做先贏到

有聽開佢講嘢，佢經常強調以下幾點
啱聽就聽啦

首先一定要建基於美國成功但人哋唔係奉旨要幫香港人所以唔係做大種乞衣等人幫香港前途係要自己努力爭取嘅香港人要做嘅係係：1 表現出主流港人唔接受現有制度-街頭戰線（但要確保人生安全）-國際戰線1（大外宣，每日做網上任務）-國際戰線2（代表港人嘅海外遊說團隊）-議會戰...戰你老母咩，爭取返選舉權先講-探討港人對新香港嘅願景2 過程中協助美國，例如-制造合理理由令美國出師有名-整理制裁名單，提供相關證據3 爭取美國考慮香港人利益，例如-過程中盡可能唔好打到香港一沉不起-協助港人建立光復後嘅國際定位

成日話輸咗嗰班收皮啦
美國投降就輸咗
美國唔理港人就輸咗

我話你知而家美國咩立場：

2019年11月，美國國務院公布《自由開放的印太地區：促進共同願景》報告寫入香港問題。此舉有重要象徵意義，意味特朗普政府正式把香港納進印太「棋盤」裡。

2020年7月，美國國務卿蓬佩奧發表重要的對華演講「共產中國與自由世界的未來」，蓬佩奧除了再次強調「中國不等於中共」的重要原則，他還呼籲世界各國聯合起來，一起對抗中共，促使中共政權做出改變。

2020年8月，美國表示有意加強與印度、日本和澳洲的戰略關係，將「四方安全對話」（QUAD）「正式化」。

歐盟大佬德法啱啱先帶頭搞印太戰略抗共。

中東處於近年最和平嘅時候，美國今年抽走大部分中東駐軍。

東盟國家有後台撐腰，都開始夠膽出聲爭取返自己權益。

呢個時候係推動國際戰線嘅最佳機會，唔係放負。

抗爭2.0 - 全民國際戰線(附教學)
#新手任
#WFH
#零成本零風險
#尾頁持續更新重點任務

齊做tweet fighter

即係乜都要試下做囉
果班放負撚其實鑽左牛角尖,以為只有一條路行

推
袁巴 英雄

推你

天滅中共

呢d 鳩up廢老就算把啦

佢都有實際行動嘅

文宣同遊說比你扣帽成鳩up
我覺得中共似鳩up 多D 囉
文宣如果無用中共唔會不斷做啦

[長文]如果你覺得我哋依家輸撚咗嘅話 我諗你睇完呢篇嘢之後唔會再咁諗

呢個廢老無啦啦彈起

擺明係燒山式pr打手捧出黎

背後肯定純為cap錢

佢都要cap錢？

71歲出黎同你Cap錢
人地講過好多次出黎唔係為錢

同埋你有乜撚資格話人廢老呀屌你老母

鍵戰好重要, 仲要積極做網上遊說

推

廣告都要落一季先有效果，如果太執著速食就會自己打沉自己

其實而家係乜都要掂啲

你老母講嘢唔撚駛証據, 你話cap就係？你邊撚位呀？

鄭月娥都講過好多次推行送中條例只係幫乜生乜太

點解無資格？

寂寂無名既阿伯，無啦啦係連登瘋狂吹捧

同幾年前高登吹捧燒山陳雲一鳩樣

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

錯重點
你反對佢就應該指出佢邊個行為邊個論點係錯

每個人都要為香港盡一份力，在外嘅繼續為香港發聲，keep 住國際對香港嘅關注，在內係整理資料及搜集證據，對於上國際法庭及告鳩支那港共係有幫助，將暴警嘅惡行，港共不作為及任意剝奪香港人權利及侵犯香港人權嘅罪證一一記錄，日日上Twitter 將香港發生嘅事宣揚出去，每個人總有一些可以做嘅事⋯⋯
邊個可以幫到香港嘅我哋都盡量去配合同支持！
光復香港
時代革命

push 袁爸講得仲可信過trump

又一隻五毛 大家快block

香港前途係要自己努力爭取

真係等睇大選結果

希望侵侵可以連任